龜頭Bob笠頭持鎅刀周街走

林盛斌（Bob）昨日為電影《西謊極落：太爆．太子．太空艙》到筲箕灣街頭拍攝宣傳片，他笠頭、手持鎅刀扮大賊，但搞笑多過驚嚇，被途人無視。他又到餐廳與食客玩自拍，𧨾得大家好開心。

垃圾

睇個名都知係垃圾戲